The night is just before the dawn

I promise you, the dawn is coming!!

**The night is darkest just before the dawn.**